TSLA跌返落380我去中環裸跑

言不須多此帖為證

跑啦

出帖時間10:00起計

screen captured

裸跑記得著多件衫 睇住凍襯

我驚我一除嚇到狗都唔敢過黎

留名

Ready~~~~~~~
Get Set~~~~~~~~GO!~~~~~

what7yousay?

LM

Lm

截止

你玩撚晒啦咁

好想睇我裸跑咩 黎我屋企慢慢睇

好呀
利申有鳩

Get Ready!

屌, 笠水

請出招

唔想睇你裸跑但真係穿左

找數

跑得

學吓人地抄名咪算啦賭咁大

咪又係走數 收撚皮啦

留名睇走數

走數跌到落80

樓主可以去準備吓點跑

Lam

呢啲post 咒自己一世硬唔起算啦
你估中環巴打想睇你裸跑咩

跑左未？

留名等睇樓豬走數

lm等走數

跑咗味？

lmlmlm

跑未呀？

可能落雨

跑

走數一世不舉

留明睇走數

找數未？

369

走數50世娶唔到處女老婆

係每個老婆之前都係做雞

留名睇裸跑

arkk都一齊插了

又係走數po

收市前上唔返你仆街都唔掂

講得出做得到呀喂

樓主加油 睇個勢仲有得落

走數以後冇女屌

樓主我地支持你

走數一定變過街老鼠，俾人喺連燈笑一世

樓豬趁依家凌晨中環應該冇乜人好去找數

371... 幾時找數

清 起筷啦

留名睇樓主走鳩硬數

樓主呢？

on9 son

幾時跑

跑跑

找數啦

唔找數
買乜輸乜

食屎狗

樓豬唔係想走數咁開心呀？

走數死全家

跑啦T
當妖股流嫁？

大戶擺明想睇你何B仔啦

露體狂發現

計埋尾市都未升到380

[quote]計埋盤後都未升到380

咪又係走數, 都唔知成日開呢啲垃圾post 做乜鳩

幾時跑
做個找數真漢子

留名樓主改口話今個月內或者一個星期

垃圾樓主又走數

你個名

人呢

跑未呀樓主

屌你燈到

Bunch

Binc

$371.34
走數死全家
死完全家死親家
死完男家死女家
死完爸爸死媽媽

有裸跑睇啦

好在我喺樓主截止前報左名

幾點？ 邊到？ 想來睇

推

跑未

裸跑裸跑

跑得叫我 拎定頭位

香港又多一個痴線佬

裸跑

我到啦，樓主呢

又燈

快啲跑啦 走數死全家

找數啦仆街

樓主找數

鳩吹就有你份

人？

算啦
樓主可能已經唔係世上了...

跑未?

樓主你在那裏？

跑啦屌你老母

樓主去左ifc

輕輕一推

連登冇野多，最多樓主呢D 廢物

跑啦柒頭屌你老母